【年輕人果斷】即場還價$620萬成交買浩景臺

浩景臺單位享碼頭海景
年輕外區客
一見愛上 620萬成交

單位為浩景臺5座高層D室。單位位於高層極開揚，外望西南碼頭海景無遮攔，年輕外區客一見愛上。年輕用家睇樓後，即場還價以$620萬成交。

廢淡有乜advice比D年輕買家？

廢鳩有冇收舊樓advice比政府?

好低，三年後年輕一換二

個位好撚偏

話撚咗得果幾句

位好差

揸車照買

好嬲好嬲咁又睇唔到

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

個海境係唔錯
做嘢上過去
好撚心曠神怡
好撚過荃灣西啲濕鳩貨運海景

你無L傻啦 個十鳩吊臂 貨櫃景 同荃灣西個丁九橋日落海景比？
話荃灣西向西海曬就話啫

你有冇睇過
高層睇唔到貨運景㗎

𨳒你老母

個到3房 有套房

平台望海

平絕九龍邊邊位

Block 七你條房屋台打手先

block 你block洗撚通知我
刷存在感？廢柴

我都上過去
祝佢地好運 上次上去個業主話個頭好大風 係幾好 但樓齡大咗出曬事
夏天落雨加埋啲風大 好多戶都慘水
佢都係化個靚妝 雨季前補價賣L咗佢

仲話全部窗台 冷氣位都會咁

落山搭小巴凳到想嘔

真 葵涌依D新界區 有牛的

真